\documentclass[
	12pt, % font size
	parskip=half, % space between paragraphs instead of indentation
	digital, % digital or print
	twoside, % oneside / twoside
	openright, % openright for title page and subsequent chapters on right pages in twosided layout
]{bsc}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{float}

\geometry{
	width=155mm,
%	bindingoffset=5mm,
}
\fancyhfoffset{0pt}

\title{Imaging of a degenerate Fermi gas of ultracold Lithium atoms}
\author{Robin Eberhard}
\date{April 1, 2016}

\input{include/macros}

\begin{document}

% Front matter
\pagenumbering{Roman}

\input{content/titlepage}
\input{content/abstract}

\tableofcontents

% Main matter
\cleardoublepage\pagenumbering{arabic}

\input{content/contents}

\listoffigures

\bibliography{literature/Mixtures.bib}{}
\bibliographystyle{unsrt}

\chapter*{Danksagung}
\pagenumbering{gobble}
Ich möchte an dieser Stelle die Gelegenheit nutzen, mich bei Prof. Dr. Matthias Weidemüller zu bedanken, der es mir ermöglicht hat in dieser Arbeitsgruppe meine Bachelorarbeit abzuschließen. Meinen herzlichsten Dank widme ich des weiteren Dr. Juris Ulmanis. Mit seiner Begeisterung für die Physik konnte er mich für die Welt der ultrakalten Quantengase gewinnen und mit seiner vielen Zeit konnte er aus jedem Problem interessante Physik gestalten. Des weiteren bedanke ich mich außerdem bei Stephan Häfner, der mit seinem physikalischen Geschick Fehler schnell entdecken konnte und mir somit Zeit und Frustration erspart hat. Mit Manuel Gerken konnte ich jeder physikalischen Fragestellung, ob einfach oder komplex, auf den Grund gehen und durch ihn wurden meine Stunden im Büro erst unterhaltsam. Ich habe die Zeit in dieser Arbeitsgruppe sehr genossen, dafür gebührt mein herzlichsten Dank.

\input{content/declaration}

\end{document}